屌你老母達狗熱狗死全家啦

廠今季個陣咁靚
又遇着列強失準
教啲咁嘅嘢出嚟
真係屌你老母

仲有死熱狗 茅到
屌哂你地

屌！

第2球熱狗越位又睇唔到

認真問你一句
你唔撚知醜架咩

熱狗今場都叫茅
咁阿狗個XHAKA茅王叫咩好

屌你係咪迷達？
迷達冇撚資格做廠迷

狗會知醜？

死全家啦熱狗

囉囉哥 好高質喎 我日夜唱頌阿狗

第二有越位？

死全家呀迪達

你畫條線來睇下邊柒度有越?
阿妓咁中意奶共抵死, 返去踢中超啦

有得奶利維摩狗甚至kane 咪又搶住奶
你有撚資格奶咩熱狗

睇住你隻傻鳩阿狗氣急敗壞個樣真係好正

你番去食ssri 啦白卡佬

佢猁狗嚟 咪撚屈屌你老母臭閪

懷疑樓主假膠

咁都要懷疑，你似係輕度

個個都知我係廠迷
咪再老屈

樓主點睇狼隊輸波?

我邊度有撐過猁狗?

理撚得你 3分已袋

白卡狗

寫個藥名就叫白卡狗, 咁你個名係咪代表你做鴨賣屎忽?